你地父母除左叫你地交家用，會唔會叫你地幫佢地買樓?

而家先知道台灣社會
除左要俾父母家用，多數仲要幫父母買樓